有冇多d修頓相？我懷疑我朋友係修頓被捕

求救！

自己上tg群認人